﻿ Ra_mắt siêu_thị điện_thoại Hanoi_Mobile_Plaza
Kể từ ngày 7/6 , khách_hàng có_thể mua điện_thoại_di_động chính hãng đúng giá tại siêu_thị điện_thoại_di_động Hanoi_Mobile_Plaza ở địa_chỉ 308 Bà Triệu . Tính tới thời_điểm này , siêu_thị này là nơi trưng_bày điện_thoại lớn nhất tại Hà_Nội .
Không_gian trưng_bày rộng gần 200m2 của siêu_thị với đầy_đủ các sản_phẩm của các hãng điện_thoại_di_động quen_thuộc với người_dân Việt_Nam : Vertu , Mobiado , O2 , Nokia , Samsung , Siemens , Sony_Ericsson , LG… Khách_hàng còn có_thể được tìm thấy đầy_đủ các loại phụ_kiện phong_phú cho chiếc điện_thoại mình đang sử_dụng .
Ngoài_ra , khách_hàng có_thể sử_dụng những dịch_vụ trực_tuyến thông_qua trang_web www . hnmobile.com.vn hoặc có_thể đến siêu_thị để download trực_tiếp nhạc chuông , hình_ảnh và các phần_mềm cho tất_cả các loại điện_thoại_di_động .
Trong bối_cảnh thị_trường máy di_động đầu_cuối cạnh_tranh khốc_liệt như hiện_nay , sự ra_đời của Hanoi_Mobile_Plaza sẽ tạo thêm cơ_hội cho người sử_dụng có_thể lựa_chọn cho mình chiếc điện_thoại ưng_ý .
Đây là siêu_thị điện_thoại nằm trong hệ_thống siêu_thị bán_lẻ điện_thoại_di_động và cung_cấp dịch_vụ viễn_thông tiêu_chuẩn thuộc Công_ty TNHH thương_mại & amp ; xuất_nhập_khẩu Đức_Hiếu . B.Trung
